[絲打入]做facia黎講，集團式美容院定街坊小店？

你地覺得集團式大美容院work？
定係街坊小店好啲？
有冇推介？
集團式
街坊小店

2-3間分店最好
愈大愈貴 又要賣廣告又要請代言
街坊個D又得cheap機

無知一問： facia 是乜？

打漏咗粒字母
Facial

想要邊區？